想換避震, 求推介

MAZDA 3 , 3代 想換避震 LOW 到落指半.
有無D 一萬左右 包裝推介下.
之前做過下功課, 見TEIN FLEX Z 同TANABE CR 好似唔錯.
同埋係唔係有D 車房會好求其? 有無邊D 車房可以順手推介下

Swift R Spec / Eibach彈弓

你架車咩用途/ 咩揸法/ 洗唔洗坐人?
換Tein flex哩啲 low end coilovers 你要有心理準備架車會又嘈又鄧
如果你想lower 架車, 換靚lowering spring 好過

比較小坐人, 多數跟牌行.
例如有D 咩靚lowering spring?

照你用法 Eibach 套 PRO KIT 一定啱你

用返原廠shocks 就ok, 可以改低架車又唔洗用coilovers 咁麻煩 (好多車主唔知靚coilovers 要半年至一年service 一次)

改完彈弓記得要做alignment

點賜呢隻 用完部車大約LOW 低左幾多

前 drop1.0"
後 drop1.3"

大約係咁

個 1.0" 同 1.3" 點度? 係同原裝比定係車架某2個點度出黎?

禁睇又好似唔錯, 但係會唔會好硬同跳?

咪用t記

一般車房拎埋去換收幾多錢工?

你有無坐過換咗避震嘅車？
老實講每個人對硬同跳嘅standard 都唔同，真係睇你接受能力 原裝一定最舒服

我自己覺得改彈弓係俾起原裝硬小小，但唔跳
一定舒服過coilovers

題外話求教 上手車主low低咗部車 成日過壆位落斜都刮到個頭泵把個底 我想升返正常高度車房大約要幾錢

你要睇返上手車主點改低架車
1.改彈弓
2. 改較牙避震

1. 你要買返原廠彈弓裝返上去就會去返出廠個高度
2. 去車房叫高較返高小小就得

感謝你
我所知就係較牙嚟嘅
應該過多個零月就要去車房做定期保養 到時叫佢幫我較高啲就可以？一般係咪都會收人工費？

人工真係唔知
手工好簡單，基本上扭幾下，度下高度就搞掂

好 到時問下先 唔該晒你